有冇人發現身邊啲正常人中產家庭已經移民走曬

身邊有外國國籍嘅已經走曬每次搭地鐵見到全部都係mk廢老新移民呢啲低端人口係架地鐵入面歡樂五重奏咁係咁咳就覺得我班frd真係走得快好世界

每次返工返學見到班mk街童廢老係咁咳真係頂佢地唔順
又低學歷又低技術 腦又廢身體又廢
淨係識睇支那片tinder搵sp 新聞又唔留意